今天我上了一次連登!

好掛住窮人唔好生仔
有冇人知佢去左邊

比人捉左返匡智

之前入左廠，依家唔知咩下場

食得太多污糟野？
原隻雞脾放上keyboard